【美國夢】炒賣鳩曲離開廢港過矽谷

留名

唔知喎，自己衡量風險

how abt tsla

依幾日航空石油嗰啲股票咁升法 幾時會回調
回調又到幾多倒

一股都買唔起

zm
一日唔出財報 都唔會知佢pe 係點撚樣project

咩係S

Sales, 即係營業額

Lm學野

最新消息係 3億 DAU 係假嘅

咩係DAU?daily active user?

跟樓主學嘢 殘幾好用

btw 即係話Amazon差唔多到頂?

AMD?

TSM?

唔係幾睇得明點解NOW盤數2019年會突然正左
進入收成期？

點整彩虹圖?

lm

SQ係好嘢黎

Corr呢隻Reits又點睇